Rocket Punch終於出高橋朱里teaser

唔同左樣嘅

驟眼睇有啲似彩燕

要驗眼

完全冇晒性慾係咩事。。

好事黎

真係完全冇晒快吸引力。。

大家唔愛 等我來啦咁

牙f未返之前我要住朱里先

好波

不了

彩演

諗到權F同天使彩元年半後要返去拖艦就心痛死了

又見到你

真係有Ｄ似

唔好哇

我pd pick高朱

牙演個重點喺個鼻到，個鼻細已經唔似啦

還番之前個高朱俾我

不啦

其實無咩變過

#20果個?

韓妝問題??唔同左咁

係佢嚟？變咗成個泡妹咁

佢呢幾年啲妝都已經係泡妹妝